hana 集中討論區 (57) - 孤身格鬥着雨灑 彷彿看愛情倒下

我輸不起 (劇集《那些我愛過的人》片尾曲)

傳送門 幫手正皮pls

好想替若希bb戴上定情戒指

樓主做乜張冠李戴

雞冠李戴吓話

又開玩嘢mode

李綺虹個李？

而家搬去九西係咪趕唔切

有創意

反正你哋寫啲咩佢都唔識睇

仲有傑少?

呢啲先係女 係仙氣

原來1001左

同事你好

同事早晨

你地真係太偏激
iris lam個post搞到負皮咗

樓豬有冇丁 as one條女

Chloe So去埋viu啦

其實麻醉一般

同事首麻醉巧巧聽

ok la

@chy 我都係咁諗

歐陽巧瑩斥香港藝人平行時空 繼續飲紅酒盲迎合強國市場

#呢啲先係女

呢首好聽

啱啱想講埋呢首
幾鍾意呢個時期既佢 好過依家先

去camping 嗰陣佢講過
出道初期紅唔起
所以作左好多歌

hana在 do. 姐個節目

又比書架處刑

do姐都叫菊姐

啱啱烏低身好正

who

代答: Do姐

隻嘢好廢

答案係 E. 李克勤

輸到咁

其實D獎金係咪假
麥包上法庭話做嘉賓得500蚊利是

放咗你哋飛機

想返do姐

書架小紅書啲相淫咁多

你點睇你咁廢

你突登開AC

唔使開ac 都睇到bor

呢啲相ig幾可出現一次
仲有嗰邊條條片都sports bra

太鍾意李克勤

小鹹書

李克用呀

成張長輩圖咁

@虹 解釋

竟然有睇那些我愛過的人

藍天白雲啊

[member][member]佢地一齊live唱番呢首就好
過咗13年啲歌開始有d倒模
身份證留不低 仲有搵heidi做mv女角嗰幾首 聽完都唔係好記得

15/6年之後直頭好似消失咗
無計aga勢太強

尋晚樂勢力有雙一姐

三國時期d 人都識戴口罩
世衛仲矇盛盛

你食開架喎

成日苦口苦面

請都唔食

因為唔使請你都食㗎ma
仲未講食開邊包

周六連巴點歌

佢可以揾大錢 同埋hana d歌唔差 為反而反d人

的確係唔差
啲人對佢太harsh
而且成日有偏見

有shiga sell bbg

8000買個飯煲

個節目好寒酸同肉酸
麥米唔好做啦

咁你都睇

shiga btw我淘寶唔好 佢咁貴

Hana 都冇, 唔幫襯啦

81？

點解唔叫隻野出黎sell下罐頭

一姐 joey

99

可以同 零分 合做一首歌

拿太多滿分 可惜相戀課程像比深海更深
捉摸不到的眼神偏跟我合襯
我沒書本指引 從來錯誤愛人

從前我滿分 現今只有八分
極之親密的愛侶易降溫
欣賞我欣賞我 欣賞完便沒吸引
開口埋怨這樣近

31歲連詩雅曾縱橫夜場 當小三、拍親密照形象全毀 10年終洗污名

power of tvb

登左10000

一沉百踩再升神枱 每個玉女必經階段
阿phy係咁佢係咁

創一 & 小一

shiga有價錢嘅咩

屌打

人瑞難得高汁

copy from隔離post

你就一定有

無價

who打who

愛情無價

👍

呢個就唔講了

有冇人睇緊TVB 呢排 upload 金枝慾孽
如妃真係好好戲
但係嗰屆係黎姿拎視后

愛情有價

生命有價

如妃 who?

鄧萃雯

你隻戲精居然唔知

Google 如妃都有啦

梳 我懶 啱啱searched

宮鬥劇始祖

原來kayee做咗咁耐

唔算耐啦
古巨基,周柏豪上個世紀初做到而家

慾女定玉女

how much

你都係想要負皮啫 出聲咯

咁Hana 呢

一個字 唔畫出腸 自己參透

比啲貼士

今晚chili club有viu兩大台柱

again

賤李真似仁到癲

*係

真心麻麻地清宮戲

賤lee

比高層屌左幾多鑊

我比咗我頭炮佢

入左嫁啦 無感覺wo

呢套係始祖
之後嗰啲都係抄佢

又係某妃子大肚，另一個毒害佢
翻炒十幾年

嗰陣bonnie啲戲已經開始成熟
過多年拎埋視后

一個樓主一個美斯blocked

睇黎又要loop番

點解唔block埋我同chy

唔明

gin唔係賤

sor囉

都係讀音 差不多

邊個吊

咪屈
擺明係你 ig
咁濫

古天樂套『明日戰記』應該玩撚猿

星爺都要按樓周轉
古仔點算

有人應該自己心知肚明

話要扑人嗰個

媽好毒

佢啱啱做過啲咩嚟

佢自己知自己事 我都唔講咁多了

有無雞芯 走眼鏡 走爆炸頭 揸槍相

吳若希英文名

廣東歌點解咁弱勢 係咪衰係編曲同題材到？

#481 #491

#510 #512

第一套拍到個皇宮比人睇嘅清朝戲

又係呢d 咁我不如睇皆大歡喜

你都有block佢地嘅一日

逆市開多幾部

唔明呀

樓主美斯分分鐘中回力鏢

投資涉及風險，需小心評估

人哋係又點
做好自己先啦

已解block

樓主夠唔夠錢買iPhone11比bonnie

佢幫完 Hana 交稅之後冇晒錢

隔籬po 話廣東歌d 詞唔掂，就賴聽眾要求過高

大佬呀
你編曲 旋律都冇咩特別
十幾年都係 (verse + chorus)*2 + bridge+ chorus
樂器又係琴鼓結他

咁就唯有睇下你啲詞有冇意思
屌，原來又係失戀 暗戀
咁點 hit 得起

咁快解

full block冇得負皮

幾時解埋自己

公眾人物

同 但願人長久 一樣

解咗就會點?

你做開嗰啲囉

做乜幫樓主講嘢

《那些》條仔好撚毒
對Shiga 又攬又錫
@樓豬 點睇

隻嘢去shiga ig度發姣

nicole都比人食

開呢d題討論呢d 其實無聽廣東歌 根本無問題廣東歌

對老婆既愛唔係用iphone去量計既

不如叫公共人物

唔介意取人哋長嚟補短

工作人物

CLS

佢公共資源嚟
everyone can access

人棄我取可能會發達

樓主: 未驚過

你個公仔好奸

可以腳交一下 就不枉此生了

係我見過最靚嘅豬腩肉呀！

米露迪：快啲嚟 Armubuy 買嘢啦

真心喎

你個名真心

今次真星夢一姐真係返黎拍劇喎應該

學你

等睇肥圖主動比埋主題曲佢唱

小心駛得萬年船

林師傑離巢

你成日都又吹又踩

端午連巴點歌

今屆香港小姐改為網上初選，佳麗質素甚高

今日林師傑就在社交網中宣佈已跟無綫及星夢解約，大爆無綫要和他轉簽「6 show」約，保證他有12,000收入。咁皇恩浩蕩，林師傑要解約都好正常！

在大台時聽得最多的問題是「你幾時出歌呀」，奈何每次聽到這個問題，自己都覺得心痛：「其實唔係唔想出，係冇得出，自己寫埋寫埋至少十幾廿首喺床下底，諗點樣蒙面出歌，諗咗5年，做現實中嘅木偶哥。」

Hana 都話自己寫左好多歌
都係出唔到

BAND3死臭雞咁樣話我PH冇撚野牙

大家點睇會考0分裕美

你果然係樓主啲friend

1001咗

btw

又秒殺隻野

@青瓜 有無咩回應
GEM整咗容？！

其實我覺得係鼻影太重...

佢都幾中意出海

等青瓜講兩句

無左2
gimy翻生

好乸正

仆街遲左 唔講了898

11點幾先請唔好再遲D

我鐘意牙

黎明jc新歌

生日快樂

同一個

thx messi

呢首歌完全係佢年輕感

遲左
補返句端午節快樂

毒巴

8年前一姐
個MV 男主中途轉基

樓主belated happy birthday

卓宜中好撚正

唔知星期日買定書展買想去握佢手仔

殺手

方寧正啲

咁平點出寫真

support

唔係話有 yylam 幫手咩

學歷隻嘢好少少

#呢啲先係囡

ph

咁係拖樓主手仔

等緊#635

黃妍好靚

邊個靚啲

根本無撚得比

代: 呢啲嘢唔使講大家都知

cheroona呢

不了 以前j sg嗰陣j過

黃？

其實就咁睇呢個story冇乜問題

根據我鑑女無數經驗
啱channel最正係米媽無誤

睇下隻 人地係唱作歌手 佢又係唱作歌手 實力差距會唔會太遠

呼吸有害 陳明憙

Live 又好聽左

吳若希 Jinny - 最遠的距離 (劇集 "殺手” 片尾曲) Official MV

今晚一姐

嘩

又要吹奏下先 個樣sweet撚到

出歌仲密過菊組

陳明熙應該好鄙視佢依家日日唱罐頭

肥圖有冇幫Ali拍MV

完咗劇先發覺呼吸有害越loop越正

陳明憙？

karen

hana cover呢

有?

無 想像

阿朱阿狗都ali

隻李嘉馨嗰陣係小眾cable做嗰陣都係無人識

聽日有真ali

一般啦佢

想睇明b多啲

一姐真係有台型好多 發姣都發得正過某人

又幾好聽

32歲了

push

有黑邊，4:3

btw賣廣告時間

AGA一首四年前的英文Demo作品〈Wonderful U〉，世界各地過萬KOL Cover此歌，網上累積點擊率達一億。有見及此，現重新推出〈Wonderful U〉和特地為這首作品拍攝全新MV，以回饋樂迷的支持。「這次特地為〈Wonderful U〉拍攝MV，我聽公司同事説，這首歌很受網民歡迎，我完全沒有預計過這個成績。」

柴九都係做番朗坤/火樣紅好睇D

識做個衰妹

老雞比人雪到第一集影都冇女主WO

諗住收到一皮野之後同佢過夜

我準備好啦

美斯又贏

雖然以前開好多黃 post
但如今我知錯了
其實我愛國愛黨
香港永遠係中國一部份
新疆 西藏 台灣 釣魚台 九段線 一點都不能少
國安法萬歲

有我係度證明你係

有證人

最鍾意愛國歌手

睇緊延禧 吳謹言真係勁靚囡

嫻妃開始黑化 高貴妃要領盒飯了

揮發那拉susan果然好絕

珍兒真係同kayee撞樣

(深夜叫春) 今晚突然諗起呢首
歌詞好中

if you cant beat them join them

乾隆同嫻妃真係似同事多過似夫妻

kayee bonnie

你有新歡

hana 集中討論區 (58) - 沿路兜彎分岔再折磨下去

能同渡最壞最差這一對腳步 沒有分岔
才明白愛情無價 風雷雨灑 甘心跟你流亡天下
昨天就忘掉它 身邊有你在 總開滿花
仍然在想像明天嗎 珍惜這天活在當下
若沉重請你放下
無甜言都有愛吧~

首歌好啱坤哥唱

最後都係忍唔住買咗愛情無價

星夢用歌名做碟名真係好柒

陳奕迅第一隻碟叫陳奕迅

傅恆要娶爾晴
瓔珞個心一定好痛
真係虐心

讓手中花開多半晝
誰可以笑著到最後

手中沙呢

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

你做咩唔推post

又講經

for both conditions, 其實好多係咁

反了反了
國安法會拉佢

@chy

漏撚晒出去啦

呢首+埋雯b係套劇仲正

又要坐定埋位煲延禧

秦嵐後生look

撼贏吳若希！菊梓喬「代表」公司赴京獻唱
2018年09月29日(六) 16:51
今次節目同場的幾個嘉賓，香港觀眾比較熟悉的是來自台灣的女歌手劉明湘，之前她曾經參加過《超級星光大道》和《中國好聲音》等節目，及最近在大熱劇集《延禧攻略》飾演舒妃的李春嬡，還有名主持人陳魯豫。Hana又話：「節目喺當日下午綵排，晚上就正式現場直播，其實好緊張，不過好開心可以識到唔同地方嘅朋友，又見識到大家喺歌唱上不同嘅演繹。」

同場仲有《延禧攻略》飾演舒妃嘅李春嬡（右）。
又被處刑

雪雪雪

容音都想成全褲痕同瓔珞

明玉真係好嬌俏

乾隆次次唔夠人講就話人有病 叫太醫會診

咁耐之前
btw 2018年係咪仲係賞味時間

you sure仲係賞味時間

今集無乜交嗌/大龍鳳 少少平淡

咁幾時先係

食台腸嗰陣前後應該都係

依家係咩嘢時期